［街坊資訊］北角探子報告（即時更新）

舊post（內有大量資訊，請爬post）

［街坊資訊］北角探子報告

哭鏡道𨋢

自推

推

push

721

嗯

頭先睇立場
北角好似一切如常, 照開鋪做生意
好似暴風雨前夕咁

多謝提供

唔好去，黑警加福建佬夾擊，制唔過

真心，去黎做乜野
今次同元朗唔同，佢地未做錯乜野
我地仲去就真係主動惹事啦

鰂魚涌C出口有3防暴狗

北角所有地鐵出口都有大量防暴註守

繼續扮街坊啦

唔洗扮，我係真

敵擁我退

係觀察多d放上來
唔好影相費時比人知

求下大家去深水埗同機場咪去北角 好鬼
利申住北角明園西街 樓下已經有大量防暴守住 落街都俾黑警視姦
咪送頭